點解日本偶像可以一路做明星,一路讀書?

點解日本偶像可以一路做明星,一路讀書?
咁勁既
唔驚老母話話發明星夢咩? 返屋企讀好書再講啦

係香港觀念落後姐

反而想知佢地點分配時間

係咁請假 ?

d同學咪好鬼爽

同返pt冇分別嫁

Emma 呢？

有啲專比明星讀嘅高校

通常會被人杯葛

韓國都大把啦

點解點解?

因為偶像唔係明星

想知如果鍾意咗嘅女仔走去做偶像，點算

好似有啲通信制嘅學校讀
考試先出現

俾班老坑開發

好似老豆老母同意先做得